法國連登囝好小氣...

牙祖已經道歉挽留
大家刀吾原諒
好橙😭

( Show Blocked User - 歌譚神校長 )
刀你老母
吾你老母

風紀哥哥

牙祖幾錢請你過來做打手？🤔

高登真係咁撚靜咩？

法國姓張嘅唱歌好聽過姓譚嘅好多倍

我唔是譚伯
我是校長

agger

講真
揾人打兩句野就會返去高登咩